JRE結果討論區

媽呀我得左啦（EOII）

邊次JRE

邊有咁快出

新年先出interview

係咩

自問岩岩寫得幾好

屌ON9

:

咁慘？考完jre 林鄭直接叫我去做局長

咩局